<resources>
    <string name="app_name">PixBrazil</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="privacy1">Сбор информации:

Игра "Blaze" не собирает персональную информацию об игроках, такую как имена, адреса электронной почты или финансовые данные.
Игра может собирать общую информацию, которая не может быть использована для идентификации конкретного пользователя, например, статистику игры и предпочтения игроков.
Использование информации:

Любая собранная информация в игре "Blaze" используется исключительно для целей игры и улучшения игрового опыта.
Собранная информация может быть использована для анализа исследования рынка или улучшения игровых функций и механик.
Раскрытие информации третьим лицам:

Игра "Blaze" не раскрывает, не продает и не передает собранную информацию третьим лицам без согласия игрока, за исключением случаев, предусмотренных законодательством.
Безопасность:

Игра "Blaze" принимает разумные меры для обеспечения безопасности собранной информации и защиты от несанкционированного доступа, использования или раскрытия данных.
Однако, несмотря на принятые меры безопасности, невозможно гарантировать абсолютную безопасность передачи данных через интернет.
Ссылки на сторонние сайты:

Игра "Blaze" может содержать ссылки на сторонние веб-сайты или сервисы, которые не контролируются нами.
Мы не несем ответственности за практики конфиденциальности или содержание этих сторонних ресурсов.
Дети:

Игра "Blaze" не предназначена для детей младше 13 лет. Мы не собираем намеренно персональную информацию от детей младше 13 лет. Если вы являетесь родителем и обнаружили, что ваш ребенок предоставил нам персональную информацию, свяжитесь с нами, и мы примем меры для удаления этой информации.
Изменения политики конфиденциальности:

Игра "Blaze" может время от времени обновлять свою политику конфиденциальности. Любые изменения будут размещены на этой странице, и игрокам будет предоставлена возможность ознакомиться с изменениями.
Пожалуйста, обратите внимание, что эта политика конфиденциальности применяется только к игре "Blaze" и не распространяется на другие услуги или сайты, с которыми игра может быть связана.</string>


    <string name="rules1">Игра проходит в формате вопрос-ответ, где каждый вопрос сопровождается четырьмя вариантами ответа.

Ведущий (или компьютерная программа) предоставляет вопрос, а затем перечисляет четыре варианта ответа, помеченных буквами A, B, C и D.

Игрок выбирает один из вариантов ответа, указывая букву, соответствующую выбранному варианту.

После выбора ответа игрок объявляет свой выбор ведущему или вводит его в компьютерную программу.

После того, как игрок дал свой ответ, ведущий объявляет правильный ответ на вопрос.

Если игрок дал правильный ответ, ему начисляются очки или получает какую-то награду (если таковая предусмотрена). Если ответ неверный, игрок продолжает игру без начисления очков.

После объявления правильного ответа на первый вопрос, ведущий переходит к следующему вопросу, повторяя шаги с 2 по 6.

Игра продолжается до тех пор, пока не будут заданы все вопросы или пока игрок не решит прекратить игру.

В конце игры, игроку может быть предоставлена общая сумма набранных очков или занесена в таблицу рекордов, если такая имеется.

Если у игрока возникнут вопросы о правилах или просьбы о помощи, ведущий может предоставить дополнительную информацию или объяснить некоторые детали.

Помните, что эти правила являются базовыми и могут быть изменены или дополнены в соответствии с конкретными потребностями игры.</string>

    <string name="lorem_ipsum">Добро пожаловать сама боль велика, она будет достигнута жирная элита пределы ullamcorper.mauris sad orci nibh, ему нужно украсить мою собственность и меценат не надо, жизнь ядовитое озеро класс они склонны молчать, когда их товарищи поворачиваются к берегам наши браки, посредством гименейских проектов. на самом деле нет времени на домашнюю работу слой porttitor.proin scelerisque lorem at ex слой белка. немного домашнего задания tincidunt pulvinar. maecenas porta congue люктус работник поселяется на этой улице он сказал, что были выходные разработчик и сейчас время шоколада не жизнь большой, но tincidunt gravida elementum. в конце долины чтобы украсить лук, в какой-то урне боли и ненависти.
    </string>
</resources>